為我今日唔去投票而感到自豪

因為我係新西選民